短髮真係唔係人人Carry 得起

咪又係雞

最正嘅DJ，女嚟講穿得幾有型

唔準你咁話佢

都唔知佢做乜鳩 愈整愈7

好多都整整下 整到走火入魔

出人造人點傾落去？

個樣咁膠

MK MLB有冇去啊